解放軍進行演練 在香港附近海域防止「恐怖分子」從海上乘船外逃

深圳衞視昨播出的節目《直播港澳台》指，法院審理查明，偷渡船隻上所撿獲的衞星電話及涉案人員Telegram群組內訊息表明，鄧棨然及喬映瑜在「上家」的指揮下，策劃、組織自香港偷渡至台灣，鄧還負責購買偷渡所用船隻，並在「上家」的安排下，學習船隻基本駕駛技能。片段顯示，偷渡船為紅色及灰色船身的快艇，船體不大，連駕駛位置僅有數個座椅。

另外， 據「央視軍事」報道，解放軍駐港部隊日前組織2020年度第四季度聯合海空巡邏，陸海空三軍部隊依托巡邏任務，展開叢林搜索、海上查證等多項實戰化課目演練。報道指演練在「香港某山地」舉行，事先通報了香港特區政府有關部門。特戰小組進行叢林清剿和搜捕工作後，海軍四艘艦艇與空軍兩架直升機出動，在香港附近海域進行警戒，防止「恐怖分子」從海上乘船外逃。

極速巴…新年平安快樂

恐怖分子係亡命之徒，通常係入境發動襲擊，走唔走得甩好閒，反映佢哋唔係太緊張真正嘅恐怖分子，驚香港人走多啲

樓主新年快樂
一世平安

點解要專登買隻新船咁張揚

樓主新年快樂

水警鬥海軍

睇戲睇上腦，衛星電話

新年快樂

支那狗不如直接派武警取代班港警啦

得啦下次坐大飛帶槍

世界人權宣言

第13條

一、人人在一國境內有自由遷徙及擇居之權。
二、人人有權離去任何國家，連其本國在內，並有權歸返其本國。

Article 13.

(1) Everyone has the right to freedom of movement and residence within the borders of each state.
(2) Everyone has the right to leave any country, including his own, and to return to his country.

神驅

所以香港既後生太善良

極速巴，新年快樂

三萬隻

沒班用機場 沒RPG
點走路

所以我一直都支持美軍轟炸香港

舊船驚沉。